呢個partime係咪性別歧視？

男工同女工既人工唔同既
係咪可以去勞工處告佢性別歧視

快啲去告啦

男工要搬野

屌你老味

男性要搬埋野先多幾蚊

咁樣又性別歧視

你試下番工叫啲八婆換水搬野

睇佢閪唔閪鳩你面

一味追求平等 有事就扮弱智

屌你老味都戇鳩鳩

死臭雞去做PTGF啦,上黎嘈做乜?屌你老母

屌你老母 正臭雞
男要搬書 先高個幾蚊咁大把
就算同價你班臭雞咪又係叫晒啲男人做
公平咩？

你地就食飯坐 人地就食飯企 食屎狗bitch

同樣係包書 男工要搬女工唔洗 真係要投訴呀

垃圾樓主敗走左

佢唔應該寫男女
應該寫包書工
同包書及搬運工

點解要指明男既要搬野先
點解女人唔使搬野，係咪歧視女性先

同工不同酬就話姐
工種都唔撚同點歧視？

樓主選擇性失明
睇到男女唔同價就仆出黎柒

推

搭單問
點解麵包鋪(鋪表)淨係請女人？

鋪面

[url]又係女權撚[/url]

個招聘咁寫真係告得
男女自願揀你所講既個兩個工作/工作範圍再拎對應薪酬先無事

死臭雞潛撚左水呀

樓主柒撚左